[推到完場] 曼聯 vs 史雲斯

Kick Off: 30/4 7:00 pm

The Reds manager spoke to the press after Thursday's goalless draw at Manchester City and confirmed that Tim Fosu-Mensah has joined the injury list, while Marouane Fellaini will now miss the next three games following his derby dismissal.

There was some better news for the Reds when Mourinho confirmed that Juan Mata is edging closer to a return and Paul Pogba is likely to be back for the trip to Celta Vigo next Thursday.

[red]Mourinho also discussed the possibility of Wayne Rooney playing in midfield against Swansea at Old Trafford, saying: "It's an option. We have Herrera and Carrick and nothing else. Tim is another one that we miss so we are in trouble but we will fight that’s for sure.[red]
我隊[yup][yup]

The boss was asked about the possibility of resting the in-form Eric Bailly for Sunday's match and giving a run-out to promising young defender Axel Tuanzebe. Such is United's lack of central defenders at present, the manager joked he might even play himself!

樓主下次貼埋link

apple既手足

文沙

D. De Gea

A. Valencia E. Bailly D. Blind L. Shaw

A. Herrera M. Carrick

J. Lingard H. Mkhitaryan A. Martial

M. Rashford

排陣

mata呢

又主場和波了

和到季尾

後備入替Lin

正選一定有朗隊同羊隊

推

如果卡膠今晚仲正選既 我怕會搞出人命

今場唔出青訓 黎緊4場d人都無得抖

係朗隊表演嘅時候

多謝冇腦球員令隊波又少個選擇

可能唔知隊波要搶分

肥仔又破紀錄

應該朗隊正選wo

馬達後備

梳

Young
Shaw

左梳右羊

Mc Tominay 打乜位？？？

mctominay

朗隊

主場爭下氣得唔得

McTominay, 20, was born in Lancaster and his 6ft 4ins height might have convinced Mourinho to call upon his presence as United attempt to set a record 25-match unbeaten run in a single season.

At the start of 2015, McTominay was only 5ft 6ins but he has benefited from a major growth spurt that took former Reserves coach Warren Joyce aback.

"Scott has just burst onto the scene ," Joyce said. "He could be a proper box-to-box aggressive midfielder and we need to be mindful of that. "He’s a really good footballer, technically sound with good skills and excellent in the keep-ball sessions."

希望2個青訓可以出場頂下

魯尼

羊仔

❤️

Swansea:
Fabianski, Naughton, Mawson, Fernandez, Kingsley, Carroll, Britton, Ki, Ayew, Llorente, Sigurdsson. Subs: Nordfeldt, Amat, Olsson, Cork, Fer, Baston, Montero.

5尺6去到6尺4

施格臣

屌 又係右羊

Mata好得咁快
Mk仔成日冇正選

等睇落難迪強姦盲

上場踢假9無乜表現

ki成日剋撚住曼

等睇朗隊

馬達

呢句啱

支援唔夠,一上腳又甩,唔知想點

下場歐霸，似係留力

馬達好番啦咩

好得仲快過您

好彩返得切黎睇早場西波

有咩時間唔係西波？

第一次見mc tommy呢件青訓

早場 西波

今日着馬達出去先

mata

條友踢咩位

我留力歐霸

等我黎

又話馬達收league

馬達一陣坐架輪椅入替踢比smalling同jones睇
做個好榜樣

無人用 去坐下

各位巴打有無SOP LINK 可以比下小妹

加密啦

繼iphone之後

有冇網上睇嘅link

打返4231
肥西攻中

屌 搵條廢物高超講 聽佢講波好辛苦

唔洗睇和硬

［member] iphone專用link [/member]

係愛呀

有冇acestream link share

唔好畀個acestream 個網黎

今晚朗隊入波既話 廢老下場復出都得呀

又有朗隊

朗隊今場諗住入幾多球

要珍惜每一個睇朗隊既機會

Thanks

最少起孖

帶帽是常識

應該大四喜

無傑斯點

雙重帽子戲法

梅開二帽

朗隊要刷助攻

四助攻四入球

月竹垃圾 不了

BAILEYS 睇落真係有疲態

triple double

條中場廢左好多

無中堅啦 屌住丫比利仔

yes

中場靠hehe了

好唔入局

咩意思 暗示啲野喎

廿五場不敗新紀錄有望了

不解釋

月巴下下都慢半拍咁

冇冇冇

諗多咗

邊度關連加特事

朗隊條肥西入波我切牙

隊波轉身好慢睇得出佢地好攰

就咁睇 兩隊都沒入局
慢到西 又 run唔順

寄誠庸都撚到隊長

Lm

西波

拜利應該真係好攰

Shaw

成隊未訓醒咁

屌 梳又傷

SHAW

迷普又要比人屌

梳做咩

下-.-

SUPER

左羊右華喇

梳咁搞法點踢落去

碌梳

比人禁住打

點解仲可以傷多個fucking God

玻璃到咁，點搞呀

冇啦啦冇撞都傷

無踢到幾分鐘

條友不嬲食左豬油咁架啦

華西心諗你真係麻鳩煩煩

又傷

梳仔難得正選

點解咁都可以傷到
踢得果一陣，平時都冇乜機會踢

左羊右華

shaw...

梳都係執定包袱 無人用你又傷

肥梳唔係下話
已經無乜得出...又傷

好橙牙 TOT

shaw下年bye bye

做咩撚野

賣啦shaw同jones真係玻璃黎

朗隊都知佢無得救

碌梳有機會正選，又傷出

肥西望左一眼就走左

呢條友都係早d放棄算

好似夏格維斯咁....出黎幾分鐘又傷過

睇黎shaw又要俾daddy鬧

應該真係走得

講緊成隊

又傷 踢撚死華閪

曼聯d玻璃人 v92走左之後仲係咁

on9...踢幾分鐘就要換

輕傷姐
不過係摩佬眼中一定要死頂踢哂

一陣daddy又屌9 Shaw呢d 90後無撚用，少少事就射波

問題係撞都未撞就傷

左羊右華既新定義係兩閘

做乜鳩呀 比人落左降頭呀 ?

華西: 俾我抖下得唔得

仲有人敢反普巴?

都唔知講咩好

又傷一件做祭品
你係祭到3分先好

左羊右華出現了

Shaw 有俾人撞？啱啱開始睇

肥仔準到

完全無得留力，傷ge傷，仲以為shaw 仔可以上返力，點知又傷

右華愈老愈性格

比賽中途唔會 賽前咁講就屌

成班大帝係咪玻璃做

姐係新仔繼續冇得出.卡膠hehe拜利又踢唷全場啦

隊長D 分邊真係好靚

你話佢依排係咁出容易傷可以理解
但佢養尊處優咁都傷

岩岩返 踢成點

好似無 自己無啦啦傷

隊波真係累
d動作好慢

月巴又有得長傳俾華西

仲廢過玻璃，跑兩步都可以傷

暫時仲係西波

星期四踢夜場咁快星期日早場 踢撚死人咩

隊波已經好攰 仲要俾用唔到波 俾雞湯猜馬騮

人地SHAW上年大傷過

應該都會keep住西波到完場

好似未訓醒

成班真係爭路落

嚇撚死我咩

本身睇緊拜利球慢鏡，點知轉頭梳仔就坐低話傷

B仔

咁最多咪狀態信心問題
有乜理由呀6分鐘都傷到

發緊夢牙

拜利其實係唔係唔識解圍
下下喺度諗

bailly好似就虛脫咁

好快失波

ddg都派膠

又係西波

shaw傷成點

屌好眼訓

考試唔溫都要睇西波

連ddg都踢成咁。。。

好明顯攰到仆街

係, D決定好慢

無爆炸普巴，中場無晒硬度，陣中又無d走位靈活加傳控勁嘅人

成班做乜春

對面中前場迫得幾貼身

不嬲鐘意扭

平安鐘

拜利咁撚樣解圍

傷咩位？

咁都唔死

Molamola

wtf r they doin

嚇撚死咩

Shaw有價好賣啦

想點丫踢到咁

全隊可以集體叫完雞咁

痴撚線
卡膠向上解圍

bailey 腳軟

一早嬴波唔試新手 抵撚你死啦摩狗

DDG咁都仲救到

ddg

無啦，攰到咁
投降當輸3球算

好彩有羊炸

Offside喎

Blind

無心踢啦 有心踢就接實埋

好似岩岩踢完120分鐘咁

差少少失波

福仔

B仔累到痴線

拉SHIT

笑撚死

等摩佬仲話一隊23 24 人就夠 宜家d人傷撚哂我睇你仲有咩人輪換

今日卡神做番卡膠

rash

成班後衛做咩撚 攰就咪撚打高章波啦

239

新大哨

旁證盲嘅？

鳩推福特

福仔好勁

快到

第二個O雲

睇得出勁攰, 前3日先爆完對曼城

福仔d速度好正

今晚隊長會入波做救世主

今季主場+對下遊=西波

早熟早殘

斬乜鳩呀

呢場輸左佢算，之後全力歐霸好過
你過得呢場都過唔到阿熱

今季第幾場波？ 五十幾？

福一撚四入埋

垃圾

盲

比我射左佢都冇咁嬲

BLIND 今季好多罰球開

史雲斯其實落後尾4幾多？

屌 搵BLIND開做咩9

一膠未完一膠又起

molamola

咁踢法歐霸4強出硬局

場場出真係可能會

隊長有邊場唔救世

樂視個講波佬把聲好閪

BLIND勁囉唔該

有無人覺得盲D FK好似碧咸

俾福仔開好過啦

主場對中下游 永遠都踢西波

霸氣盃都唔覺得有機會贏到

你老母臭...LIN..

屌

廢lin

斬比姚明都頂唔到啦下話

攰到力度都控制唔到

福仔咁後生唔好咁快殘 月巴就係因為後生用得太多 殘曬

西到而家

神救

屌 出得好靚

Good ball Lin

牙LIN

通透

等馬達下半場出黎換走廢lin 救世啦

盲再見 daddy咪哂眼

自由人做到野

lin

依家傷到咁真係比青年軍打
留力歐霸啦

咁搞法最驚係兩頭唔到岸

呢球LIN盡力架喇下話, 咁都要屌?

Lin仔走得靚喎

牙LIN走位好靚WO, 咁都有人屌-.-

出左街，等你地文字直播

盲佬上場好啲 今場又派膠

月巴自己唔保養都係問題
同期牙朗都keep到

Lin

冇人讚馬靚傳

阿朗彈到十米都頂到既個 fk

羊

最驚兩頭唔到岸

福開角？

左羊 >>>>>>>>> 右羊

福點會咁肥

但屌佢拎波離腳

羊D 一給一斬好正

同牙朗冇得比

刷角機

羊真係好尾機

月巴又隱形

馬又無壓力下犯錯

靠馬斯R撐起隊波

朗尼好心俾多d力
你踢得最撚少

屌啊，咁都黃

月巴 係自己私生活唔好姐
你睇下同期既c朗

見佢一CUP波就扯哂掑

開始係老油條

退休算啦 廢西隊長

Yes

屌自己跌低都比黃?

呢個世界有幾多C朗美斯可以打前勁足15年 -.-

陣間就bin鳩你

好驚施古神

踩到

黃左

朗尼踢10號位就會咁

廢老

睇來今場都係和

朗隊後備入替好j好多

斬波果下直情射左

其實月巴初期真係好勁 無耐個時費sir歐戰 聯賽 盃賽都用 肥自己又唔保養 殘曬啦

成隊波都好攰，攻不銳守不穩

要佢打攻中玩鳩佢啦根本上次左翼位最殺食 簡單直接唔洗用腦

comeon

又西波

輸埋都似

16碎果時廢老無人識
我地隊長已經射爆阿狗

留力歐霸

識貨

佢又亂食野又唔做gym搞到咁撚肥

打到成15年其實算係咁

出預備隊可能仲踢得好啲

真 隊長勁！

肥還肥, 佢轉數慢左好多, 真係無計
大哨肥都好勁

講天份
覺得隊長仲高過牙朗

歐霸可以出咩人

史長老一早叫佢轉踢腳 係佢唔聽

hehe

空中踢技 kof

白比利喎

態度問題姐
如果月巴可以好似c朗咁勤力
佢既成就絕對可以同美斯c朗睇齊

睇隊長後生個時就知 天份真係好勁

爆炸係咪停3場？

笑普巴廢個班

隊長完全隱形

抖得60個鐘左右 對史雲斯都仲要出咁多主力 踢撚死人咩

普通中場料

有天分 唔努力 都係哂氣

今日成隊都唔知踢乜鳩

無咗個控場 卡神今場去咗邊

唔係點叫月巴

轉守為攻連加特

一招比D火啦

今日d 解圍鳩下鳩下咁
真係攰到無力踢？

C朗日日放工都開OT 自己練射波
有幾多人可以做到

自由人今日算係咁

肥西

成班人踢到咁散

lin夠勤力

想頂俾費sir?

肥西頂波個動作

矮西

真係10打11

羊格!!!

ibra

無左伊巴係咁傳中頂條春咩

左羊右華真係好好j

頂住個半場 入神奇更衣室

我媽都頂入啦屌

月巴

海豚頂波

要廢成點先可以頂到咁

肥西解圍

你老尾空哂頂到咁撚柒

朗隊呢球咩黎

佢D 用波又型又實際 好想幫佢含

嘩 肥隊長

您媽米9？

隊長set波比人殺？

朗尼真係出黎搞笑

海洋公園咩屌

食波餅

朗隊跳果下

肥仔

肥西...而家叫你扮海獅咩

左羊點解會勁過右羊咁多

朗隊頂到血耗盡咁

唔換mata mk既話 等收皮 成隊組織力 = 0

海豚頂波咩 屌你

肥隊燉腳姐

左羊右華呢個組合仲可以j多幾年

求下你地唔好再屌肥 佢為曼聯奉獻咗好多

馬

換馬達啦屌

有咩慘得過全隊最醒神係lin

好撚奇呀 ?

成隊好似得羊同踢緊波

冇咗普巴伊巴d 傳波
曼聯應該護緊級

cup大位斬

普巴復出未啊 等你救命

肥西依下頂波

肥西可唔可以唔好逼自己用腦 你硬射算啦 唔想睇你d鳩傳

隊長出黎搞笑

所以唔明點解
摩佬成日用右羊左米

咁都吹

積下口德？

屌你韓仔又插水

踢得最撚少
貢獻又最少
隊長

佢自己撞埋黎關我撚事？

依句真 已經無動作

羊真係下下都完成攻勢, 唔似得D 90後以為自己好快推比人

又接實

主場贏唔到依下真係接受唔到

DDG 第2下 ?

得罪講句
今場要靠下廢lin

朗隊都係場邊踩下草算啦好嘛

隊長

DDG快撚D躝啦無心踢就

波都控唔掂

30萬己袋
理撚得你

睇下人地攻中 再睇下自己隊攻中

卡神今日d解圍咩事

卡神半場唔換實傷

屌你老味 轉邊都做唔到

接到實一實

進攻死鳩哂火

做乜春呀肥仔

remember the name

唔止卡神，全隊都

半場換mk

轉邊都冇埋

有冇睇嫁 伊巴先唔識頂傳中

肥西含撚啦

月巴真係好撚廢

以後自己派路

廢Lin

為

真, 隊長入頭波可能仲高%

而家大半隊嘅體力bar應該係黃色

mata熱身

LIN做過D咩黎

但成隊都陰9佢 傳俾佢都勁細力

近排福仔239 都係玩屈速多

剩低果啲係紅色

馬達好型

史摩寧隊長？

踩下草咁

同爆炸一樣
有身形優勢但鐘意用心口/腳

失分味濃

MATA = 發哥 搭地鐵

肥西真係得啖笑

希望馬達真係好番哂

今日朗尼真係災難級

早排唔係傳佢收league咩？

馬仔勁呀

馬斯R真係幾撚屈機

馬仔

應該未

一招好能正

馬仔D 左CUT右腳 有番

朗隊有年同右華好夾 係咁入頭鎚

有馬達=贏

馬仔睇得出眼神有火

m11

戰術

同馬達影過合照 又拎左佢簽名 佢勁好人

馬仔射好少少啦
唔好衰比人睇

馬真心好波

馬仔
真係覺得會入

馬一招

馬詩雅 熟悉嘅軌跡

lin換左對boot佢啦，成日跣

叫左出黎

大家一齊SHOUT一招一招

包住個頭果年都入好多

今日要靠馬仔啦

我中左計

靚名

加咗人工 無錢買鞋？

Robbin ma

馬仔踢法似我

馬仔好似就返晒黎

又主場打到作客feel

7點

朗隊長

佢好努力咁走去一d隊友傳唔到既位

咁就唔洗阻住其他隊友進攻

贊助

左羊左馬好勁

馬仔精神面貌唔錯

今得馬仔 同 羊 carry

咩作客feel, 今年主場一直都係咁
SUPER~~~~~~~

想問下踢成點

大家唔好再吹奏馬仔啦
90後唔屌唔得架

馬仔紅箭咀緊

acestream 條兩條LINK都好lag

專心屌lin啦

拿拿林輸咗佢專心r 霸

今季打到作客feel好過主場feel

屌，嚇撚死

今季作客好過主場 主場球迷表示屌你老母

又死唔去

呢個屌黎無用

伊巴傷左, 邊個最開心

好在走過左

嚇死人咩

ddg真係去鍠？

後防禁爆平安鐘

DDG拉手指, 唔係又傷下話

Ddg傷手指？

個款都似係了

要走的都會離開

又係你呀盲

半場換埋兩個位佢啦 成隊都冇力

屌你老味朗尼究竟做過乜

30分鐘踢到似90分鐘

盲撚

慢鏡睇返盲佬又包越位

盲佬

希望呃返條水魚,5,60M先

原來盲又包越位

盲又黎每場任務

咁撚刺激

喂唔係DDG都...

曼d波愈來愈悶

隊長真係免費送都要送走佢

唔知清新上位定新龍門呢

專業包越位

又係盲

BLIND包撚左幾多次越位

Ddg隻做咩

屌你老味打隊護級隊打到咁

Lin哥 你波都控唔好 踢咩波呀

馬仔都係欠2分實際, 成日傳失

隊長撞鳩條泡菜

肥仔真係波都唔追

肥仔到底想點阿

4月尾既護級隊= 拜皇巴

好波

而家護級隊先難打

一埋去成個身位食哂

疤鍠D最後一塊拼圖挖角好難搞

究竟盲有咩咁吸引到兩任主帥都放佢係後放線

睇唔到可以點入到波，後防不停派膠，即係今場冇啦冇啦

俾d表現你睇

now條友講：如果唔係迪基亞

係用波叫唔錯

今季無人用先局住用佢姐

傷晒啲中堅

和都難啦

個個單打獨鬥咁

LIN 係度扮馬仔, 人扭你又扭

Lin您估您美斯咩屌您

踢左30分鐘已經救左3次全家

成班踢到食撚左屎咁

有無link
係街

lin真係球場上的傻鳩

唔用佢仲有邊個用

係度扮一招,笑4

咁個龍都係我地人啦您冇龍我都入左

英超四月護級隊不嬲勁

啱啦 屌lin佢就有表現

Lin d波底真係...

求sopcast number ,上面個d睇唔到

最大優點咪人地傷晒佢冇傷

睇怕今場又係獎門人

福仔cosplay東方不敗師匠

用新仔好過喇 班友冇力跑

半個身位都偷唔到

正常龍門都會救到

好過輸既點都

福仔真係好乖

NEW奧沙

263006

有冇其他血台link 好撚lag

mata係咪有後備

佢勁返d 已經炒緊我地
根本係我地食咗屎

其實係曼之前踢得太多
今場好明顯無曬力

主線係歐霸

對垃圾曼咁有信心

杜安沙比地標左未？
利申 近排少睇

熱緊身

有無人覺得羊D tackle都好準

和同輸都冇乜分別

151777

始終唔係打開中堅，企位啲意識一定差啲，唔明點解唔試下出個打開中堅既tuanzebe

朗尼既用途係咪幫曼聯進攻打少過?

有冇 ace stream link
26，27兩個台都lag到仆街

一係mk 一係mata 唔該

不嬲都係

豔陽高照 練兵

踢左成個上半場都未入局

中堅咁重要, 好難會出青訓
v92 先會出黑囝

mata 下半場出來救全家

兩條都話停止左，but thx

福頭做咩咁火

我盲!!!

我驚係daddy迫佢出 一陣又傷

tsn 1

福仔屌晒鬼 兩下直線

呢場係咪又係即使有普巴都仲係會照輸中場

西文台啦

咪有事呀

福仔踢到燥，幾下都唔塞入去比佢

他日打皇馬巴塞，看我以一敵百

俄佬台最穩定

普巴又話唔會傷既 屌

唔好又傷多件呀屌你

無左mata 撚有人識比直線

條中場加埋66歲係慢少少

有普巴我覺得會有一下直線比落去
大家都係估

醒少少唔洗比人屌丫盲

跳咗2次

就咁睇Lin既走位唔係好出眾咋喎
係肯走位個下好 會不斷試

會唔會傷到唔夠人開波

打打下快又向後傳

妹妹都得

贏勤力同後生 完 大賽神來之筆

thx

Lin爭2，3個波位

求flash link
係街

d人好似唔敢向前傳波咁

個講波佬痴線
馬咩話？ 哦。。馬達

以為廢lin又世界波

唔該哂上面巴打

差少少

羊拎親波d 傳斬都好有威脅

輸唔去又咬唔入

都係 0 : 0 多

我都有聽到

引下引下又入禁區

頭先個下走得幾靚

MOU話可以自己上

Full name José Mário dos Santos Mourinho Félix
Date of birth 26 January 1963 (age 54)
Place of birth Setúbal, Portugal
Playing position Central midfielder

連加特

lin這球入我切J啦

左羊右華 不停carry

Lin好彩咋屌

lin好彩

球商呢啲野無得講

曼既青訓都值得支持同比出場機會既
咁先可以進步

Lin做咩

屌你老味真係無撚腦 咁樣落

Lin想休息

駛唔駛咁鏟

飛剷連加特

以為會紅

咁廢仲俾佢踢前

換走條撚屌啦

今場九成輸

英人真係得啖笑

自己去又勁

搵人傳又岩哂位射

agger

呢下真係紅都唔好怪球證

雙腳飛落去

單腳落先

傻仔lin

Shaw唔知值幾錢呢

我自己覺得呢半場 可以睇到pogba / fellani 對隊波重要性..

是但有一個喺中場現身攞波都差好遠

依家搞到hehe一個人做晒平時3個人做既野

馬福

後腳同短傳都靚

一招能好勁牙

lin同盲成半場做左d乜

福

爆炸

lin係掂到波先wor

好撚悶 睇到訓著

反妹黨話有普巴仲衰呀，會係咁甩波比人打反擊

爆炸狗條on9搞到連plan b 都用唔到

中間搵個人攞波都難...
pogba嘅重要性...

危險動作

點解比福斬，佢斬算高又係前鋒

個下幾確係好既走得
但睇全場走既位都係麻麻
佢勝在肯不停嘗試

其實角球點解唔比月巴斬
福斬得麻麻

柒爆就算鳩數啦

不如用左路強攻算啦

有左羊 , 馬詩雅 呢斯又 fit 番 d

平行時空？

前面三條黑鳩好撚快

如果紅都無咩好講
準備做第二個爆炸

12碼

daddy 又急屎

PK

yeah

無入想再睇到底線出底

個勢咁樣去掂到波都foul啦

12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

12

福ho ball

踢到麻鷹捉雞仔咁 去到邊都3,4人圍

12M

12碼都唔知搵邊個射好....

佢地點都好過用mk / 隊長 打中間.. (mk打邊好啲）

12m

有

插水

福插水

呢球lin傳嘅，點睇

做得好!!

12m!要入呀

12 碼

爆炸係依兩季其實都好重要 做dirty work

拉SHIT插水

過數

咁都偷到雞

隊長88

12碼
插水

真係摸到既

lin靚傳搏到12碼啊

4424

肥射

下 月巴

吹咩係插水呀

摩佬12碼都唔睇

月巴射

擺明隻腳撞埋去

新c7

呢下 12 碼 有 d 覺得唔成立

有少少插水FEEL

入

又跟到羊學野

仆街啦

褔仔插水

.... 福哥學壞晒

理能得你
三分

朗隊 好驚唔入

重現

1-0

搞撚掂

1:0

魔佬做咩

我隊

搞到摩佬係通道停左

朗隊不死

隊長又carry 後西又輸

黑

4424, 吹咩

魯尼好球！

明插啦

朗隊又入

又破紀錄

月巴得番呢招

肥今場準備梅開二度

係插水 但又掂到 一跌好大機會比12碼

月巴252

反

老泥

踢到pat屎都有得lead

好難睇插水

迷西又贏 反西又輸

直頭係啦

廢足全場有波入

呢隊先係曼聯嚟嘛

如果依球v92教 福一定俾佢屌

有得插唔插咩

朗隊又贏

反肥有咩講

朗隊復出連續兩場入波

下半場摩佬可以諗點死守
留力

其實我見到牛油安收晒手

黑哨

靠插水入波

第三!!!!

Yes
反西個啲重有咩講

而且真係掂到, 雖然擺明係撞隻腳埋去

I DON'T CARE IT'S ONE NIL

買全和先

明

朗隊入球no.1

收手，福仔又縮晒腳

法比安斯基on9姐 福快一步篤走個波 你又掂到人地隻腳

非常時期用非常手段丫福

依球真係半插
但可以話福幾醒
如果對面隊係咁樣攞到十二碼
應該會嬲到彈起

反西呢

是時候 收返d息
4424

摩佬：gd job

我曼幾耐無射過12碼

多謝lin仔多謝福仔多謝朗隊

都係牙羊插得型好多

隊長儲左成場氣就係為左呢一下

呢下值300k呀

反西又要潛水了

球迷+買左都係咁講, 真係插水

Hi到

班中堅就黎死la，仲死守

咩玩法 比人壓住打成個半場 咁樣插到個12碼返黎

半場臨吹都有pen

拿 公道講句 真係唔係插水 其實係疤啲演技 有輕微接觸 但成個仆街

好靚

事實係掂到

收息聯

入12碼 有乜好吹奏

反lin又要收皮了

三分己袋
騎住阿狗

屌你曼今年都冇乜雞啦

你都好公道下

咪即係插
而家係福踢落人地到

牙朗都射失
我隊射得咁靚fake埋龍門

肥西 好戒

有d似摩西斯對孫興民個球
不過法比安斯基收埋手咁解

自由人 + 福馬係幾好效果

好似就失平衡仆先掂到

投資左成季 是時候收息啦

呢球冇理由12碼啦 方向都唔係向波
利伸 曼迷

你估易入呀

岩岩屌過隊長既自己企出黎

插水係冇惦到都跌啵清
利申：疤logic

踢得聰明 好似係

曼9波

摩一定用個勁疑惑既樣問番記者 你覺得呢

reporter :
Mou:

去信投訴？

雖然領先,但隊波真係好Q累,如果５入多粒好易打和又

荀二奇 養兵千日

真, 你踢到曼聯比12m 你射先講la

福 最佳男新人

我一早block9咗佢地 ，

但呢個真係贏在我跑得夠快 球波其實比大力左

yes 同阿古獸一樣

乜收手代表掂唔到?

放心 daddy 實死守

係仆埋去隻腳先接觸到, 唔使護短喇
出一次偷雞就算, 希望福仔唔好再黎
俾人標籤左插水, 以後真係跌都無人理

唔識波 / 假獌先會屌隊長

福仔借d意hi埋去

100分

唔講咁多
朗隊好波

都幾差下呢半場

唔入即屌呀 30萬一個禮拜唔駛做牙

留意到平時班識波帝潛哂水

真 專業劊子手

爆個石出返來就入左粒

買雞湯NG啦

通常插水成功過既之後都會成為奧脫福球王

C朗琴日12碼都唔入

合理化插水
依將季英超曼聯靠幾多球插水贏波

賽程密 人又傷晒
其實踢完上場到今場休息唔夠72小時

買定1:1啦

無人講福仔嗰下全靠lin傳

樂視講緊video assistant referee

佢射果下真係驚驚地, 不過射得幾靚既

拎左著數仲成班用埋低能藉口解圍

摩：我準備緊返更衣室，睇唔到係咪12碼

月巴又贏

朗射12m有保證

原罪lin

應該無人靚得過羊

疤狗LOGIC

贏波第三

正常

我覺得佢好大機會答呢句

英超幾時整VR d球證真係

如果足球用左會好悶

隊長＞牙朗

係黑呀 吹？

係非常差...

下半場802?

學疤狗話齋
明黑鳩你

係 成鳩日都話I can't see

如果用左真係唔知幾時慶祝

得羊馬踢緊波

出番去啦

10-0-0

場波咁西都半場爆post

仲有福 ddg

下半場換下人休息下啦，班友跑唔到嗱

拉SHIT睇左好多MSN D插水片

放心, 魔狗唔會換爆出黎

如果用左今季拎到既分仲多
今季幾多場應該有12碼無比

有幾多呢請問?

901 又留返福仔無雙

靠我

啱啱第一球

曼9好波

三哥!!!

冇人會欣賞你

天份嘅野

on9啦你 琴日c朗關鍵12m唔撚入 差啲害撚輸埋
朗尼唔撚勁過c朗呀

佢唔on9啦，離遠已經縮晒手

同籃波一樣, 48分鐘打足兩個鐘
90分鐘分分鐘打4個鐘

兩個鐘三哥

第34輪先第一球

我都想知

悶過西

反朗隊傻鳩不願面對隊長強大

呢招就叫做主動尋求接觸 , 講真全部前鋒都會用

所以條友on9

等睇1:1完場 肥西入波都冇鳩用

3萬

今日月巴幾好波

咁起碼叫搶返1分既....

幾時有合理化
個個都話係插水架

足球員退休做演員

Michael Owen on Marcus Rashford: "As a striker your eyes light up, you've got to find the contact somewhere."

=.=

If you can't beat them, join them

contact 睇錯contract

奧雲講既野可以無視啦
外國俾幾多人笑佢d分析